配 U11 級數鏡頭 + 模組式設計！Moto Z2 Play 賣價貴唔貴？

YK 仔成日同版主講，Moto 手機有幾好幾正，不過無奈地，版主個人自己不太懂欣賞，特別是其設計部份，更是大大影響我想使用的意慾。不過，版主都好明白，喜好呢家嘢真係見仁見智，根本就係好主觀，正如我覺得三星手機靚，但都不能強求個個都要認同，係咪先？不過，假如你真係鍾意 Moto 手機，就要注意了: 新一代的 Moto Z2 Play，終於都要抵港了！關於賣價方面，到底呢部 Z2 Play 是否跟版主之前收風的一樣呢？而 Z2 Play 又會幾時正式開賣，買機又有沒有特別嘢送？新模組又賣得貴唔貴？好多好多的問題，下文會一一解答！Let's go！

同版主之前收風個價錢一樣，Moto Z2 Play 的建議零售價為 $3699，將於 7 月 20 日正式賣街，顏色部份有太空灰、香檳金兩種。同上代一樣，Moto Z2 Play 是支持 Moto Mods 的，不過在文章發表時，發佈會現場未有關於新模組 GamePad 的消息，網友會不會覺得可惜呢 (如果稍後時間有講，版主會在文章內同大家更新）？而 Moto Z2 Play 賣呢個價錢，網友又覺得係唔係真係值呢？

Ah Kwan 阿坤 IG 歡迎 Follow: @ahkwan1990
帳號：prince1025
發文：1473
經驗：300
發表時間：2017-07-18 21:53收錄檢舉

Advertisement
YK 仔成日同版主講，Moto 手機有幾好幾正，不過無奈地，版主個人自己不太懂欣賞，特別是其設計部份，更是大大影響我想使用的意慾。不過，版主都好明白，喜好呢家嘢真係見仁見智，根本就係好主觀，正如我覺得三星手機靚，但都不能強求個個都要認同，係咪先？不過，假如你真係鍾意 Moto 手機，就要注意了: 新一代的 Moto Z2 Play，終於都要抵港了！關於賣價方面，到底呢部 Z2 Play 是否跟版主之前收風的一樣呢？而 Z2 Play 又會幾時正式開賣，買機又有沒有特別嘢送？新模組又賣得貴唔貴？好多好多的問題，下文會一一解答！Let's go！

配 U11 級數鏡頭 + 模組式設計！Moto Z2 Play 賣價貴唔貴？

同版主之前收風個價錢一樣，Moto Z2 Play 的建議零售價為 $3699，將於 7 月 20 日正式賣街，顏色部份有太空灰、香檳金兩種。同上代一樣，Moto Z2 Play 是支持 Moto Mods 的，不過在文章發表時，發佈會現場未有關於新模組 GamePad 的消息，網友會不會覺得可惜呢 (如果稍後時間有講，版主會在文章內同大家更新）？而 Moto Z2 Play 賣呢個價錢，網友又覺得係唔係真係值呢？

配 U11 級數鏡頭 + 模組式設計！Moto Z2 Play 賣價貴唔貴？

Moto Z2 Play 擁有 5.5 吋 1080p 屏幕，外型上跟上代 Z Play 有點類似，雖然 YK 仔覺得呢個設計好正，但我個人就不大認同。不過如剛才所說，每個人的眼光都唔同，好難用你的審美觀去批評我的審美標準，所以靚與唔靚，相信網友心目中會有自己一個主觀的答案。配置方面，Z2 Play 配備了 S626 處理器，內置 4GB RAM 以及 64GB ROM，用上 HTC U11 上的 Sony IMX362 感光元件，有 1200 萬像素 + F1.7 光圈。不過如果真係為左個相機的話，其實 G5 Plus 都是用同一粒感光元件，二千蚊都唔使已經買得到。所以重點是，會買呢部 Z2 Play 的網友，一定是為了其模組式設計，網友們，是時候入手 Z Play 了嗎 ？

一...咁點解唔買1+5 ....性能完勝...
二...點解唔加多千幾買u11...

三...點解唔慳返千幾買G5 Plus ....Z2 Play多左模組式設計 ...俾盡Mon大d